不如諗下會唔會有D國家反而唔介意香港大規模移民過去

或者有D左膠國家會有意外收穫
當然佢都有佢地目的咁

一定係德國啦